### Cara Menjalankan Project

- Install Node JS dan NPM
- Extract folder.zip
- Buka terminal
- Arahkan directory pada folder project yang telah di extract
- Ketik " npm install "
- Ketik "npm start "
- Buka browser
- Ketik alamat url => http://localhost:3000/
